<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<item><pubDate>Wed, 15 Aug 2012 12:51:36 +0400</pubDate><title><![CDATA[О компании]]></title><url><![CDATA[about]]></url><meta><![CDATA[]]></meta><metad><![CDATA[]]></metad><menu><![CDATA[О компании]]></menu><menuStatus><![CDATA[Y]]></menuStatus><template><![CDATA[template.php]]></template><parent><![CDATA[]]></parent><content><![CDATA[&lt;p style=\&quot;text-align: justify\&quot;&gt;
	Компания «Ros-Build» предполагает полный спектр строительных работ на рынке не только Москвы и Московской области, но и по всей России, а также за рубежом.&lt;/p&gt;
&lt;p style=\&quot;text-align: justify\&quot;&gt;
	За долгое время работы с самыми разными по сложности и объему объектами был накоплен богатый опыт выполнения любых, даже самых сложных работ.&lt;/p&gt;
&lt;p style=\&quot;text-align: justify\&quot;&gt;
	Наши сотрудники имеют высокую квалификацию по всем видам услуг.&lt;/p&gt;
&lt;p style=\&quot;text-align: justify\&quot;&gt;
	Комплексная реализация проектов позволяет нам предложить клиентам сокращение временных и финансовых затрат на строительство.&lt;/p&gt;
&lt;p style=\&quot;text-align: justify\&quot;&gt;
	Принципы работы «Ros-Build» – применение новых, современных технологий, материалов и техники, высокая культура производства строительных работ, профессионализм, надежность, сжатые сроки и отличное качество.&lt;/p&gt;
&lt;p style=\&quot;text-align: justify\&quot;&gt;
	Понятие «надежность» стало важнейшим атрибутом как самой компании «Ros-Build», так и возводимых ею объектов. На всех стадиях строительства — от момента подготовки стройплощадки до окончания отделочных работ — специалисты «Ros-Build» отслеживают качество и соблюдение всех технологических норм.&lt;/p&gt;
&lt;p style=\&quot;text-align: justify\&quot;&gt;
	Надежность «Ros-Build» во многом обеспечивается надежностью и высоким профессионализмом ее партнеров. На протяжении всех лет работы «Ros-Build» стремилась сотрудничать с авторитетными компаниями строительной индустрии, уверенность в которых не может вызывать сомнений.&lt;/p&gt;
&lt;p style=\&quot;text-align: justify\&quot;&gt;
	Мы не делим клиентов на богатых и бедных, не делим заказы на приоритетные и ненужные: для нас все клиенты одинаково важны. К каждому мы осуществляем индивидуальный подход.&lt;/p&gt;
&lt;p style=\&quot;text-align: justify\&quot;&gt;
	В зависимости от объемов, сроков и условий работ мы готовы предложить гибкую систему оплаты.&lt;/p&gt;
&lt;p style=\&quot;text-align: justify\&quot;&gt;
	Наш слаженный коллектив готов к заказам любых объемов и сложности.&lt;/p&gt;
&lt;p style=\&quot;text-align: justify\&quot;&gt;
	&lt;a href=\&quot;http://ros-build.com/index.php?id=contacts\&quot;&gt;Позвоните нам&lt;/a&gt;, и мы обязательно договоримся!&lt;/p&gt;
]]></content><private><![CDATA[]]></private><author><![CDATA[admin]]></author><menuOrder><![CDATA[6]]></menuOrder></item>
