<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<item><pubDate>Wed, 15 Aug 2012 12:47:24 +0400</pubDate><title><![CDATA[Дизайн Архитектура]]></title><url><![CDATA[design]]></url><meta><![CDATA[Дизайн Архитектура]]></meta><metad><![CDATA[]]></metad><menu><![CDATA[Дизайн Архитектура]]></menu><menuStatus><![CDATA[Y]]></menuStatus><template><![CDATA[template.php]]></template><parent><![CDATA[]]></parent><content><![CDATA[&lt;p style=\&quot;text-align: justify\&quot;&gt;
	Дизайн интерьера в «Ros-Build» выполняют высококлассные дизайнеры с большим профессиональным стажем. Дизайн-проект позволяет не только создать уникальный дизайн квартиры, офиса, загородного дома и не жилого помещения, но и максимально точно и качественно выполнить ремонт и строительство. Поэтому стоимость дизайна интерьера и архитектурного проекта с лихвой окупается великолепным итоговым результатом.&lt;/p&gt;
&lt;p style=\&quot;text-align: justify\&quot;&gt;
	Влияние интерьера дома или офиса на человека переоценить сложно. От дизайна интерьера зависит наше душевное состояние, здоровье. Поэтому задача дизайн-студии - создать интерьер, в котором будет комфортно и приятно жить или работать, наполнить его гармонией и уютом.&amp;nbsp;&lt;/p&gt;
&lt;p style=\&quot;text-align: justify\&quot;&gt;
	Особенностью компании «Ros-Build» является комплексный подход к проектированию дизайна интерьеров квартир, офисов, разработке эксклюзивных интерьеров домов и коттеджей, а также любых других жилых и не жилых помещений. Творческий потенциал наших дизайнеров и современные технологии позволяют Вам сделать квартиру непохожей ни на какую другую.&amp;nbsp;&lt;/p&gt;
&lt;p style=\&quot;text-align: justify\&quot;&gt;
	Дипломированные дизайнеры, работающие в компании «Ros-Build», благодаря многолетнему опыту создания архитектурных и дизайн-проектов в Москве и других городах России, а также за рубежом, могут реализовать проект любой сложности, от типовых квартир до архитектурного проекта элитного дома или коттеджа, от жилых до любых общественных зданий и сооружений.&lt;/p&gt;
&lt;p style=\&quot;text-align: justify\&quot;&gt;
	Опытные и квалификационные дизайнеры и архитекторы воплотят Вашу мечту в реальность.&lt;/p&gt;
]]></content><private><![CDATA[]]></private><author><![CDATA[admin]]></author><menuOrder><![CDATA[5]]></menuOrder></item>
